冇廁所水真係好鳩煩

仲要冇幾日

係 要用手沖好撚煩

咁要沖水落去果陣味湧返上黎，真係呢

我係咪同你同屋園

我同你係米同一棟公業大廈？